返緊學既你一個月搵幾多錢？

想睇下自己洗費搵錢算多定少
利伸：讀緊degree 一個月搵4千幾

一個月搵2千，啱啱夠用

Year 3
$4800

今次D回覆咁正常既

講埋返咩工可以？

$0

返夜校 17k維修佬

200k